06年歐聯決賽 算唔算最典型一場波改變兩隊歷史命運 ？

當年巴塞先一個歐聯
阿記如果拎咗
大家咁高咁大
亨利拎到歐聯一定唔走 阿記聲望如日中天
就新球場要節衣縮食
都一定唔會淪落之後既下場
細哨可能會奮鬥多幾年拎歐聯

牙明顯唔夠抽

利vs武肺

利記今年拎到英超就真係一隊波改變世界

列文唔紅牌既話真係55波

踢少件呀

衰喺老細度
唔關場波事

曼聯99年傑斯世界波 補時兩個角球拎英格蘭第一個三冠王 先成就到今日咁多fans
利記90年代低潮 靠肥賓3:0反杯贏歐聯大量吸粉 捱到今日上返世界第一

踢少件都入一粒先

領先一球之後其實啲反擊入肉過巴塞,係把握唔到
之後先輸俾拿臣同場雨

多嘴狗交緊投名狀去疤

果陣睇live
見到臨尾香 唔係阿狗都覺得好dum春

上年熱刺歐聯決賽輸咗

我都有諗會唔會步阿記後塵

講真，嗰場唔計埋門既話佢算係咁
打少個，一條友牽引到佩奧爾馬基斯，落剷飛到盡，入嗰球都係佢斬
不過佢大賽腳軟就例牌

雲爺爺墮落嘅開始

球單刀入撚左，拼圖王都話投降
怪就怪雲加操得太盡

咪撚on9
起酋長條數咁撚溶
比阿記捧左又點?
歐聯冠軍獎金十億鎊?
阿記係04已經出晒名
囉唔囉歐聯無關係
掉返轉黎講
唔起酋長
阿記又唔會有咁多收入
每場六萬人同二萬人比呀
咁鍾意高貝利咪去返舊址買樓囉